雨傘個時有firechat，今時今日有冇app可以取代？

人一多信號就差
好多時發生咩事都慢幾拍
甚至朋友間好易失聯絡
今時今日仲有冇用Bluetooth嘅溝通軟件？

推

真心真係好撚炆
但我見到前面有人邊行邊玩緊夢幻模擬戰
都唔撚係慢幾拍咁簡單
真係好撚有衝動返屋企 走又要同人迫

push